只要你有攬炒既決心,分唔分化你都可以一笑置之

we are beyond this city, this country and this world

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

又好似幾道理

PUSH

因為你根本唔會care

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

早前已收晒民意
攬炒係最多人認同
呢幾日幾暴力都好
樓價根本不跌反升
所以集中返攬炒
經濟係佢地糧倉
而魔法係可以集中對付對方武器庫和軍事設施